覺唔覺香港人其實都冇乜優越

貪小便宜
見風使舵
底蘊裡習慣俾制度框住
樣樣野都只係希望求回報
只要有利益可以埋沒良心，每個人為求利益不擇手段，連人同人基本嘅信任都無埋。

香港隊贏波就支持，輸波就屌垃圾；
又話樂壇已死，但卻連最本土嘅獨立音樂都冇接觸過，到有其他人話正，又話自己10年fans。

一個咁繁華嘅地方，容不下本土文化、容不下多元嘅產業⋯而我哋偏偏將個責任推係社會其他人身上，完全置身事外，香港人真係有愛過香港呢個地方？

利申：9噏

香港人真係要培養份優越感

ok

Ok

骨子裏支那性😙
輸打赢要
祟洋
接受咪好囉 扮乜鬼個人主義

其實好多香港人骨子裡同大陸人冇乜分別
有時見啲廢中廢老既醜態真係唔講都唔知係香港人定蝗蟲

Yes

以前有上開高登已經發現，香港人非常鐘意屌番香港人，例如 野食 港女 音樂 文化 ,乜7 都話第度好過香港

仲有 憎人富貴嫌人窮 住黃大仙笑人住半山 窮到成碌啫咁都要認叻

樓主講得好啱

香港笑死人
中國香港炸

英文good

變相香港人好鐘意充大頭鬼 嚴重自我膨脹

冇樣精 啲人又自私自利 總之乜賺盡你計到盡
真係同日韓人個啲民族性差十九幾杖遠